[A/I] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [7] 邪神小圓仙貝

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(支)

-連登Friend List-

-新手有用資訊-
- 首抽參考：
- 完成第1章有10抽。從安裝後到首次10抽需時約40分鐘。4星角色出現機率為1%。
- 同一個池99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池會重置次數，而常駐池則不會。如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別2星角色可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

自貼老婆當捷徑圖

7章更新左8，8話

我想搵張第七章配信嘅圖但揀錯咗
算啦

邪神圓出左成個月啦喎

睇多兩個月

留名
落街幫百江渚買芝士路過

Nplm

出咗年幾，歷久不衰，呢個副標題絕不過時

上面細圖戴帽隻魔女係吳キリカ魔女

呢隻衰野叫QUITTERIE 有吳小姐堆針

針之魔女有兩個，一個係吳小姐，另一個係PSP登場
雖然魔女名一樣，不過性質唔同，真名亦都唔同

QUITTERIE出場時係笠住QB頭
不過擊倒就會現出真身

另外有人推測QUITTERIE真身係矢宵かのこ，原因係針型佩劍同夢想係時裝設計師嘅設定…

psp啲劇情好似亂咁黎

咩驚黎
魔法記錄應該都唔會出佢

咩驚黎

lm

學到新野了
磨菇妹 係bor佢都有戴帽

推銀機

今次活動刷咩圖多章??

千里擺喺Home到好正

我刷4-2順便打料

呢隻真係好好丁

漫畫第一集就比鈴音桶撚死左

有啲關auto 8turn打唔晒

原來係佢
剩係記得頭一兩集已經死2個
有次仲要比同班見到

桶完套衫又唔爛

死庫水

個時好似就係睇完第二話無再睇.唔記得係斷左更新定點
之後就唔記得左呢套野

鈴音個劇情最後咪又係殺哂堆角色就算
呢個系列真係得原作 呢隻驚同埋田村唔係咁

E家魔法少女食咩大定係有入行準則
咁大既喂

你係唔係睇左H動個啲

就呢張都唔少女啦下化 雖然日本定義少女上到18(好似係)

日本去到19都仲算少女掛，20成人禮
歐美都係去到19
係香港18

第3盒

買買買

剩返5抽先保底，無晒石
日版google又唔收jcb卡

5月7號開下半 到時再抽

一係買google play 卡

應該要買日版先課到??
未買過GOOGLE PLAY日版卡

嗚呀
儲左個半月終於換到

恭喜

兩首新BGM幾好聽 入Stage 1-3配埋近藤慘叫聲一流

之後要開始儲1500章

轉載
黑子造型幾好

曉美田村
一拳轟爆魔女之夜

呢套野正
早排先知原來搖曳露營個作者黎

發覺好多外傳漫畫都唔齊漢化

隻毬子あやか咪佢畫架囉

Energy女 幾靚女

係，不過無升到

懶得進直接雪咗

又打rank，今次未必有S

唔夠人多窿係唔係唔使打?

你有無3窿杏子/貞德/莉茲？

俾人1turn清場
諗起都覺得興奮

ranking會令你明白有冇限突之間嘅分別係有幾咁大
雖然本來想洗底但係今次應該仲難過上次

今次肯定冇S啦

出咗咁多勁既memoria 準備比課長屈機

好彩呢d打贏無獎

後手比人3B橫爆擊一turn秒哂3行不是夢

4窿防禦系+damage cut & 挑發
諗起都扯扯地

杏子2

咁有咩用

諗起貞德同莉茲識合體
唔知驚會唔會出
不過……

為個名牌

夠啦
上次我都係靠2窿杏子+4窿八千代R左個S1返黎
不過今次實唔得咁解

指定兩隻要抽返嚟嘅不同角色有特殊配搭(例如合成為特定角色、組合技)會犯Complete Gacha

我得上次得3窿レナ，今次仆硬

咁算啦

即係唔得啦
八千代得2窿，仲要無4星b卡

先攻清唔到人場就玩完
1分鐘1場快刷

獨立出隻新角
合體個part幾慘
莉茲開大技拖左三姊妹其中一人自爆
SG留左比貞德
最後打老母個時用埋粒SG
最後都係sad end收場
接返去tv版剪男仔頭比火燒個幕

長髮版貞德又好正
好想佢出

錯手

nvm
雖然冇睇不過都知sad end架啦

最後比邪神接走
不過莉茲……

打PVP
擺幾多隻好
3 4 定5

我有呢兩隻，求配置

而家要先手清場難D
D人用防禦型 放挑發+回避 可以擋哂

我自己個傾向係PVP同PVE都放三隻，會易connect啲，而且俾人3B殺兩隻都好痛
有時著咗燈又抽唔中跟住之後嗰turn死埋 最後可能技都冇開過就團滅
同樣道理，對面唔太難處理嘅話我會揀四~五人隊打多過揀三人隊
不過偶爾都會落多啲當盾

入3隻打人地5隻5星都照滅佢團
但係一唔夠人地窿多或者剋咗屬就

一到PVP大賽就堆得好快

屬就開場前諗定
我預佢會集火其中一隻就盡量唔用佢，情況許可先點燈下turn connect，有時落多隻做盾就咁解…係拎嚟棄

唔夠人多窿就真係冇乜計
特別係四星以外嘅其實都好危險
上次打隻まさら差一下殺到佢，跟住全miss然後被反殺

新手留名學野

-> -> -> -> ->
大家都係新手

老屎忽又圍威喂

油比 七海 小圓扭全場

上次用呢三隻拎a1 而家多左咁多勁野 B 都唔知拎唔拎到

無突過真係唔使打
試過比人一隻秒左

七海係無課戰神

問題係.你有無課戰神個時.人地都會有
仲要多你幾隻妖怪

貞德 莉茲 杏子 再加埋晴圓 心嚟磨
課金嘅仲使鬼同你玩無課戰神咩

利申:上面嗰堆一隻都冇

有3隻既
貞德 杏子 心
不過得杏子2突
岩岩打場莉茲+杏子
杏子3B清左我一半
好在第1RD七海打殘左佢
第2RD仲可以CONNECT埋先秒到莉茲

有貞德嘅手足會唔會拎佢去打mirror? 心思思想換走佢好耐。

PVP我求其打
無咩好用既角.都係照放佢

落3個3B打斜企，2round收人皮

仲差4抽
剩返PVP可以換到4張卷

用石2抽2隻3星

求指教

你玩晒啦

總共120抽

張萬聖節

我嗰陣仲on99咁合咗
雖然我都冇咁多窿放

冇記錯 你係咪仲有突滿既天音姐姐
用佢黎頂七海好似好d

天音姐姐 3C 好似無七海 3B好

冇
同埋七海3B爆起上嚟響爆發隊到夾好多

sor 打錯咗
水波先岩 2隻水屬感覺上好易比人克死

哪有水波

窮撚戰隊

咁多4星卡

水波高攻過七海太多。。。

我有出石抽架

我都有
抽唔到咋嘛

>

會唔會太硬淨

呢關唔識打
3星唔到上級

分散damage唔好俾心儲到技
儲三招magia一嘢轟落去

請問Cross connection 最後o個5粒星攞埋會唔會有特別獎品

冇
唔好發夢

見到對單隻59000戰力晴圓
想試下比佢炒成隊，點知彈驚

咁都係繼續刷材料算

晴圓真係痴撚線㗎
次次隊友用晴圓都成隻戰神乜柒都秒

你甩走曬其他人 淨放麻美 再揀隻support 麻美

之後你識做咩

啦

好難 要返轉頭打多次

btw粟根聲優把聲好好聽

以前活動有隻屋上の魔女250萬血 唯一一次做死狗搵雙麻美入隊 其他人幫忙connect儲珠 拘束 拘束 大炮 拘束 大炮 拘束 拘束 之後吳キリカ同曉美焰又放connect去X陣去中間隻麻美到 下回合又拘束 激死隻boss🤣🤣

隻女同性戀者好惡死

屌你牙

咩黎

油脾好慘
鎚仔成日都搞屎棍

永遠的50分

But 係呢度畫得隻野咁靚

呢度隻都前輩好睇好多

game入面成隻kururu咁
笑聲十足咭咭咭個種

由依家開始儲石等一周年
到8月之前出咩牛鬼蛇神我都唔會抽架啦

而家得0抽.要重頭開始儲

課金

唔課啦......
目前為止無咩角色值得課......

有冇發現今次活動送果張野 突滿升爆

前果兩次都冇咁好 上次貞德仲on9 淨比裝係一條友度

最後個效果係??

我以為咁多次EVENT都會有張滿突滿LV
上次換張女僕都係

和美果次

貞德果次

仲有果幾次唔知咩活動送嘅

得最後兩張

和美個張勁

岩岩先開始睇劇場版
發現原來杏子自爆個幕會有BD版第9話個張插畫
不過個下得一張FRAME

跟

打mirror用

冇活動預告
唔係下個禮拜淨係得ranking啊

上次好似都係淨ranking

上次就係火果日中左杏子

不了

最後30抽沒有了 慢慢儲ing

暗日抽唔抽到焰醬?

[member][member]

煙仔 你鍾意呢類？

頂漏咗slash

三次元冇乜特別喜好，好似係
二次元可愛就是正義

緊係冇 比心機拎堆石換眼鏡焰啦

屌
btw換左

我遺忘咗佢最後一級

新番魔法少女SITE
邪神終於出場
13:39火男面具個個
7年黎配既角色愈黎愈痴線

前一個能面係智障愛

我終於中鈴音

Dead link, any backup ar

我真係恭喜你啊

歪左2次先中pick up

又課左幾多

收工再搵搵

300抽?

條片好似又可以睇返
電腦睇無問題

肝左成日 一半都未換到

屌你想味 figma 跟果條homuhomu 毛巾吹左落街

屌你老味 屋企人開左個窗 我又手賤冇夾住佢

有送過毛巾咩
咩樣?

中間果條毛巾

哦
我個條仲未開
早幾年賣左盒180蚊

Set到咁 打Stage 9-3好爽

執得返塊布？
呢個世界塞翁失馬 今日唔知聽日事 共勉之啊巴打

一直都無為意你就係百江渚

跑完步返到屋企就冇左 灰到爆

執唔返

大把野未換
關都未打完

換曬單抽卷彩波同錢未

換曬就當完左個活動

巴打係咪卡關？

先升兩隻非洲五星先 起碼唔廢咩關都過到曬

差少少錢同ap水，人懶

以前鈴音睇到第3話無睇
發覺啲角色差唔多照搬返本篇角色

同杏子知道SG真相之後一樣

千里同不良妹合體就變成完整既杏子

其實打完10-3之後個關有咩拎?
成200萬血.打佢3-4000一下......

240

用10粒金波換張野再㫕人但裝落條友度 唔係打到世界末日

呢堆甘麻煩 放棄了

6百幾石

是但拎兩隻3a 爆佢老味技咪得

果度成9粒石

長期0石 快鎗手 我認

我而家儲左成1300石 600幾粒係之前課落 等1周年睇下有冇四星卷買

我全盛時期有1800+粒無課石

我抽沙耶香之前有成5000粒石啦(得1000粒係課返黎)
2次保底冇撚晒

1800粒課金石 成兩皮嬷日本紙

我第一次課係新年果次四星褔袋 第二次課先係為左隻冇鳩用嘅沙耶香

利申 隻野封緊塵

自從出咗保底之後就冇試過上返1000

唔刷啦屌

打曬佢算啦

抽一隻儲圖鑑咪算囉 將來愈出愈勁呢隻咪又係要放入雪櫃

好煩 最後一小時先去到12 見到就唔想玩了

射埋d石抽中麻友，又環儲石等補底

都幾好睇呢套

有咩慘得過錄首Battle theme錄漏最頭一個音

最後有2關clear唔到
3個10次magia唔解

隻Rebacca好煩 一直封

u禿好快有

點知平時upload開嗰啲channel都係佢開嘅

最煩係打隻BOSS攻擊自帶封技
冇乜嘢擋到，靠運
雙圓打12turn開得一次技
反而解10turn過關嗰陣剩係封過一次

係唔錯

咁無架啦

都係少咗 聽下面果個啦

第三場已經輸撚左
唔衝Hea打算啦

輸一場, 25610. 留名等睇高手

輸一場

☹️😢

hea打拎coin換野算
反正又冇獎勵

唔知幾時更新 設定到熄咗Voice 角色點篤都唔會開口講野 由比篤夠7下發脾氣

ななか先正
借d意鬧鳩你

屌,成班撚樣落回避

第一次打ranking咩

上次撚有咁多,呢次周街都係

無課同課長差距越黎越大,レナ比人一下B秒左

下面兩隻加埋避五次 差少少輸

第一日輪左三場

邊個黎

ranking同平時打pvp有咩唔同??

5人隊放3個80、2個100
Pt x1.8
真係良心玩家

贏左都係3個章??
我成日都彈驚，唔刷了

6個pvp章 3個活動章

第10戰俾對面閃咗反殺
嗌咗出嚟

ウワサ版鶴乃幾好睇

真係痴線過上次
一下打萬幾 滿血差啲俾對家秒咗
再俾另一隻補刀收埋

刷下先

今次pvp 如果出connect會有分加

Ranking次數係幾點reset??
岩岩先開始

出左幾個空身9000攻既人，點唔秒你

下午3點

thanks
岩岩又彈一場

最top嗰堆全部抽唔到
唯有用返上次嗰隊人

我用返上次隊人第一日就輸2場
人地一下B秒我一個

坦放替身卡好茅

計埋彈左兩三場驚
羸得3場

ranking 用4孔常盤定2孔静海好

一子錯滿盤皆落索 按錯打人次序 強攻擊放殘血敵人 被灰姑娘放陽光烈焰魅咗

fine tune 過後

第一日

有場開完技差啲冇轉target
btw灰姑娘係邊個

S3靠你了

暫定C
molamola

見到タルト或者リズ係必輸

同我一樣

今日輸咗4場
等睇聽日再輸得甘啲

回避 屌佢老味

以為草系得麻美同Alina, 好彩抽之前check下
繼續留石

試過差少少比隻戰神環猩猩打到仆街

課長係勁既

我以為條裙擺透明

贏返10場
聽日上唔到B就塞5張迴避報復社會

打穩陣 唔再見1.8即打
贏哂都預選a

呢D係咪叫反轉色彩

三星A定一星S好睇🤔🤔

6win

水波レナ & 綾野梨花

S

冇分別
得個名

全連登最後既希望

第二日 低分過第一日
第一 turn成日唔好彩無3張disk 比我第二turn出connect

上返

好難唔上

對家隻七海避咗四次 是日第一炮輸咗

咩記憶黎

C已食

兩星卡
PVP 閪卡

我好似有成堆

迴避救星 打爆對面

神卡

諗起上一次pvp比賽比人投訴回避疊加先整走兩張回避可疊加

諗下上次pvp 隻隻 回避（6）幾咁癲

我冇記錯的話第一次ranking好耐之前已經改左閃避冇得疊加

咁而家鈴音張卡個兩個攻5
可唔可以同其他疊?

其實低分帶都有好嘅，尋日都叫幾輕鬆
今日抽一堆x1.8，又廚，轉對手轉到冇得轉，仲輸埋第3場
想死

轉對手係唔係5日加埋得10次?

之前係咁彈驚
而家佢先COUNT我打左17場
石都唔比我拎

1日10次

早知得閑就轉下

轉到睇落易打又有1.7/1.8為止
不過都係會畀啲4窿收我皮

有時見11萬3隻就打下
唔理佢幾多分.好多時都彈驚
11萬個3隻我懷疑係6萬+2萬5+2萬5咁
有一隻特別高防高攻

睇分都合理，不過我懶得記就睇Rank去估佢算
btw你不如換機啦

那有錢
我用緊部垃圾NOTE3連位都唔夠裝
乞左我妹部唔用既NOTE3黎裝先玩到
試過用電腦裝BS.間中會彈.彈完仲要開唔返
成日話ROOF左機

我個保底啊 普通getcha 儲左呢50幾抽無啦

慘

橙

唉 今日仲打輸左場
貞德 五十鈴 2下blast 都爆擊

輸左1場

x2 break見到呢隊簡直係送分 2 round清光5760分不是夢

然後見證住部電話由7%電量突然無電熄機 連輸場300分都無

得個桔？ 連桔都無🤪

屌，訓左唔記得刷，成9場未打……

見到呢隊我應該第1rd都撐唔到

岩岩有場打贏左結算緊個陣斷線
睇返記錄好彩都係當我贏

送分童子黎架喎

唔覺
利申:得水隊 一隻麻美已經夠清我場

日日輸一場 神閃

唔打PVP都唔為意有張4星明日香Memoria確率挑撥、確率反擊
加埋迴避真係好噁心
但我冇

彈app或走場 會扣次數 但唔會計完成mirror戰
任務果度少咗5粒石

x1.8 三turn完 對面4隻5星 1隻4星 （貞德個僕人）
留意咗好耐 應該係無放過connect 少咗180表現分

唔清楚 測試中

總計打輸四場 miss一場break
低處未處低 點解三turn完 唔係2700

上面我咪講左

3人Blast隊

X陣中間水坦放挑撥食人火blast真係世界級噁心

碌卡買石啦

依然抽一堆x1.8
開始頂唔順轉用4~5人隊，贏到就算
經常死剩一兩隻，好少會打回合制game都咁緊張

Day4有驚無險10勝，希望唔好又衰收尾

唔收JCB

今日戰果

S靠你啦

啱啱先上到11萬
拋離咗成日嘅距離

今日兩場bonus都輸晒

屌

估唔到出佢地先

復活都得 咁焰魔都得啦

拎死人黎呃錢

佢地幾時死左
主線出現既角色??
支持出焰

死咗好耐
隻驚嘅主線角
當年同七海 十咎 梓同一隊
就係佢地死咗先拆伙

冇用嘅數字

之前小黑都死咗啦

不過調返轉講，死人都可以用，咁而家用得嘅都可以死…

話時話佢哋死嗰陣好似都未有Doppel嘅概念…？
有得用Doppel是咪怪怪地

其實好多個都死咗
鈴音個活動係全滅

好彩主線已經追到6-2 睇埋兩篇七海覺醒外傳 劇透免疫

馬後炮無極限嘛

而家復活咗嘛
咁咪有得開現代嘅doppel囉

唔撚係掛，活動入面佢地死晒??
剩係知活動個3隻角色本篇入面死晒

濕濕碎啦 甩頭妹同Miki咪又係平行時空復活返

想知係唔係活動入面有死過啫
本篇除左黑，其他四色都死過成百次

你講活動入面?
咁我又唔清楚喎

真係死過嘅應該得黑同埋嚟緊呢2隻?
btw三栗算唔算死咗好多次

哦，thanks
計原作出場死過，應該好難數
直接數無死過既會易啲

Fuck you

你真識食

望落connect同magia 都好一般 不過暗屬3B
抽DD試下

除左匿名希望同回憶死個兩件之外應該冇人死過喎
鈴音個d係佢地自己漫畫到死
活動入面仲生勾勾

佢老味 100抽補底 3抽1 都中呢隻

仲諗住抽返返500返嚟

完啦

完乜
你仲要挑戰S3

無咩可能啦 我輸過一場 而且S3係top0.5% 我見有D人15w分

今日本戰有20場 仲有機會

win 曬佢

由Day1 C去到本戰上到A

上次21萬
今次得18萬5

而家得8萬分左右.係唔係可以收皮?

最後1日好難打

上次18萬
今次15萬

輸過四場 其餘彈game 無諗過升返A區又跌返落B
可以去屠人了

AAA vs S
BBB vs A

アリナ：Let’s party

B區都輸咗幾場

回避無效

齋睇字都feel到你笑到見牙唔見眼

懷疑條女大肚 決定儲錢唔課金 立此據.

...

走啦你

我覺得無S2

唔知今次有冇B3

連A3都冇

我都a2 唔通打少左日
係咪全部人都係0分起手
就算全部贏哂+最好表現
都係得(1000x1.5x1.8x8x6)+(1000x1.5x1.8x1.5x6)+(1000x1.5x1.8x2x6)=186300
a2= 179180〜186420
我唔明 睇唔透

好似係 50+20 場
即係*7唔係*6

屌好似真係打少左日

啫係其實易打咗?

上次80場今次得70場 分數肯定低過上次

又好似係喎

參與獎

得C

有進步

嘩你班友仔咁勁

30抽

留石一周年

第二次10抽中曬

個icon 點禁出嚟

狗狗icon個到多咗新野

屎窟撞棍上返A區

振子の魔女：

all-in一周年

抽啦

一周年咪又係中伏

緊係抽曬佢啦

今次活動冇卡換

公平咩
今次加成卡係唔係要抽先有??

送1張 其他都要抽
btw e次活動個劇情幾正

等漢化再睇
佢地點解可以返生??

金毛妹幾正.有啲似粗點心入面個沙耶
不過對眼同波波都大啲

想中綠毛 不過中左4星就算啦 留石抽mifuyu

本多淨想中綠毛 點知金毛都比我中埋

曬死人喇

唔係翻生
只係變咗幽靈

我隻レナ +10 擺係All位 歡迎大家用

mifuyu係邊個??
btw

唔記得有無加到
game內叫咩名

腐乳妹係七海個白頭髮friend
大搖大擺三日月莊拎杯沖野飲叫新五色佢地去博物館上堂果個

屌奶星
今次活動最尾黎個反高潮

似乎未加
收工搞搞

唔好講 未衝劇情

即衝

腐乳妹應該係佢無錯?

多左三個背景買

幾時先出呢件衫

返返去高中星期

唔知點解我成日有錯覺七海係大波波

啲人點肝好感架
新角一兩日4窿都算
仲要開埋DOPPEL

插QB記憶卡 + 個人story

人地疊水 多錢 時間多

以前截wallpaper截得好辛苦

仲有東區住宅區 三條女搵消失的住宅天台黃昏張圖都好靚 對話框遮住影唔到

占卜妹四星對眼咁樣

半年後應該有cosplay衫賣

有2張好似買唔到

ななか真係巧有氣質

識透視對手 好期待佢魔女化嘅招

嗨張生

哈利 我不改username了

唔玩了 會被人斬

見親かなえさん呢個名 個腦自動load到かなめ まどか個樣

再曬命斬佢老味

想問啲故事係咪都係老虛出品

no la
老虛邊有咁得閒

似係掛名

老虛寫啲角色就死咗大半啦

名都冇掛過
劇本大多都係f4做

30石

送石比你都不了

冇誠意
至少都100石啦

咪又係倒落海

留石等抽マギウス

阿莉娜咪マギウス

孖妹咪マギウス

好醜

聽日開壇 有圖

扭計骰妹42抽亂入抽到啦 翼妹無得抽
抽翼姐有機會彈吳小姐不了 好女仔留俾你地
我要梓同柊

牛妹啲頭髮

女王頭髮藍綠色嘅

孖女係限定??

黑長直我第一眼睇仲以為係艦娘隻時津風

50分變左啡色

啊妹活動送，家姐普通池都抽到

巴蜜蜂

連續5晚啦

魔女G夜

唔明求解

紅唇👄白齒 Homulilly堆核桃爛牙拍馬都追唔上

新しいページを開き 世界は君を待ってる

01:08

02:44

乜野GAME黎
呢首歌

3星限定

屌咪住
原來可以上5星

冇補底

老老實實 幅圖又幾正

好似新年同情人節咁改下顏色出多隻呃飯食

@人多有白痴 Chain Chronicle X 魔法少女

還是不了
留石一周年

但係呢隻真係幾靚
不過冇100抽

3星要100抽做乜

3星咋咩
仲以為4星嚟

3星上五星

THANKS
Chain Chronicle 不了

想抽

抽

等抽焰
今次要忍手

我已經忍唔住

課

3星咁啫係將來追限定嗰陣會抽埋
雖然應該會照抽咗先

今次限定黎

> >

睇到流曬口水

傻拿 掃喇 喪那 梳啦

課 課到抽中為止

唔撚係掛
得30抽

等焰

最後20抽倒落海抽幽靈 唔中

課長

之前唔記得加
已加FD

兩隻幽靈限定？ 會唔會落普通池？

左邊50分 右邊50分 FM神浜50分傳聞實體化

抽卡Skip咗安娜メル聽得一次個開場白

已經喺普池

原版50分加埋ウワサ版50分

都仲係50分

20抽ko 唔算好蝕

個能力根本等於勁左少少既普通版

咁快要玩2p色

人地 not me

歪得好 開多麻友一個窿

我覺得廢左 三圍高左小小但作為attack type d技太多debuff
connect加攻唔夠原版多 d buff變哂debuff人地
可能配八雲 jojo玩debuff隊

47抽解決

本身諗住追 兩隻一齊用好似幾過癮
但諗起3星唔似2星咁易開窿 不了

肝就可以解決問題

呢個pool仲邪惡過四星補底

有單抽ticket都可以谷到上100 呢次不得了

屌原來唔係必定魅惑，我係唔係浪費左30抽

屌，想抽
但一週年會出黑長直

卡面靚好多
原版pose有少少怪

你又知?

出埋百江渚都未到黑長直啦

百江渚 好熟的名字

呢個都係魔法少女？ 新出？

你喺呢個po嘅第一頁已經開過佢名

百江渚出場既機會點都低過黑長直

BTW唔記得邊個ID係叫百江NAGISA
第一個位掛50分

新篇劇場版出既角色
咬甩學姐頭個隻魔女既原形

我玩膠咋

好似比九條可憐巴DEL左FD
無左+30友情PT

I am sorry to hear that
人多就係咁

貼link , mp3 , start
A: Download
i: save to Dropbox

Enjoy

sor 加番

thanks

杏子肯定做25仔

百江渚真係好可愛

又多左隻新ICON既
BTW

痴撚線
愛德華哥哥

又要儲石

唔識日文放棄左睇劇情一排
新呢章想追返 有冇漢化

咁快出美冬

最憎嘅踏破型event

打壓無課
又要堆屍

主線出現過佢既模組 通常都好快會俾人抽

留石不抽了

黑長直呢

會窮

Anna個死法無得進五星用doppel是否不合理

AN版更新左之後開唔到game
on9官方

唔賠250石都唔得啦

快賠

利申iphone8

聽朝起身都唔知整唔整得好

30石
邊個估得最接近 有獎
數字重覆就只計優先估果位

賠石塞住人把口

10石

3支ap水

真係仲未整好

今朝拎部nokia 7plus 更新完冇事

巴打仲未上google play 更新？

丫屌
原來有更新
官方又唔撚講

我估50石

幾時賠石

屌...我琴日訓左成20個鐘
唔怪得好似咩事都無發生過咁

3枝AP水就係呢單野?

係琴日維護的

趙完鬆

招Magia真係世界級可愛

三人組齊人

我無momoko

AN機個BOX冇賠償係咩玩法

有BBA件校服換

美冬覺醒左張卡面好靚

利申:冇抽

50抽 搞掂

又課

課左1pack 第一次10連搞掂

仲有得打

課咗有冇三萬港紙

好有錢
多謝課長

堀江 角色都開埋 同開聲優全名有咩分別

嗚啊 雨宮天

135萬血
無木屬角點打

無隻有doppel

好戇鳩，黏土人包裝轉左成3，4次
五色戰隊，粉黑校服，圓神用最舊個款
打後開始用純白色盒
焰魔都係沿用呢種設計，不過轉成紫黑盒
加左突起羽毛圖案
最新呢隻和服杏子盒設計同上，不過size縮左好多
收藏方便左，但收集強迫既我……

BBA

今次難過上次好多

撐到35已經跪咗隊

今次50已經差唔多等於上次80到

咁癲

上次我一日打晒
我今次依家先打到60

今次堆屍都唔太夠時間 要加速打了

即係唔使打……
上次先50……

今次有咩優先換
換完當完場

打到45已經所有主力隊全滅
癲到開doppel係咁炸都唔死

無DOPPEL係唔係收得皮

挑戰75層先有得突滿張卡

難打好多
我記得上次打到後邊都係靠doppel輸出

上次已經唔夠打...
今次都係唔多OK
抽黎抽去都係火同光......
遇到其他屬就比人打到縮埋一舊
杏子*2 鈴音*2 小圓*2 心 貞德

校服老太婆

依家先打到85

80 全 team 死晒 又唔想用第二team

依次肝到
慢慢堆屍打算

刷bug

連活動logo都清失埋

右邊個活動logo*

iPhone截完圖 左下會顯示cap咗咩 同一個save前編輯功能

Cap完圖 即刻入左下編輯 咩都唔做 即刻刪圖 成個過程4秒內做好 咁刪完幅圖 電話畫面會定格

之後選關 左邊指摵腐乳無消失 入主角間舖又賴死唔走

如果今次個背景無得買 我應該都會用呢啲方法截個背景

Btw記得呢個背景有個係白天嘅版本
就係搵阿姨同二葉果陣 打Rebacca之前 上天台撞到小圓出場嘅區

搶生意

指摵腐乳
你地改既名唔識日文好難估係乜水

好 收到收到

仲有之前講既扭計骰妹
主線後面會出黎
綠色
個時先留意到阿莉娜個舊係扭計骰黎

磨菇妹仲未知點解

蘑菇係日文諧音嚟
矢宵 かのこ(Yayoi Kanoko)
蘑菇係きのこ(kinoko)
好似佢班fd都有咁嗌過佢

原來係咁
THANKS
睇完個角色介紹都唔見有提過蘑菇

覺唔覺踏破型event先適合小圓個世界觀
每場打完都要用返上場個狀態打 諗起黃昏邊境同ios之前隻手機game

黃昏邊境嗰隻都幾難打
死咗隻主力都收得皮

終於打到去90啦
91-94 96-99個D單格60萬血
多格100萬血

黃昏個隻好玩

我都打到90 望落好似冇80個堆咁複雜

依家拎晒D BOSS去儲MP
死晒等2粒鐘再打

係 好簡單但係果陣係咁玩

得返5場
MAGIA轟炸時間

玩壞了

扮抽到
呢個時候Home掣會無反應 要熄mon再開先會正常返

使唔使咁快

小心好似上次咁有追加關

留返第100關黎洗MP

小惡魔女幫佢改花名
情人節命運朱古力蛋個活動 當時佢都係去買最愛食嘅蘑菇

聖誕 唔記得佢定係佢個best friend真尾 提到磨菇乜乜乜 唔記得lu

佢設計個d衫全部都有蘑菇

其實依隻辣殺驚隻隻角色都幾有特色

唔係點引你抽

小惡魔女係??2星暗個隻??

終於見到終點

終於打完
死傷慘烈到

有一刻入場前彈咗個背景出來半秒miss咗

嘩你地咁快

而家先hea到46層

你地有日本d論壇acc嘅可以貼張圖過去呃下人

右下 你隻蘑菇妹得萬五血

兩隻闇女嘅故事都有提到

滿血都係萬6咋嘛

升咗咁多
我用黎用去都係個幾隻

我而家先打60幾 你地咁快嘅

我有既全部都升爆

e個event差唔多無限體 快快手打哂佢算

拿拿臨打完佢唔想煩

上次得返幾日先開始打，結果冇打完追加嗰10關
可以嘅話都係盡早打好啲，踏破型唔係爆體就肝得完

條AP用極都用唔完

下次我抽一般池算

抽中邊隻

活動柒30抽淨中左張4星記憶

唔係唔想快
而係推唔郁

76認輸了
慢慢堆doppel過呢關算
你地加油

有冇後悔唔升堆無doppel嘅角上5級絆
200魔唔係講笑

楓同埋ななか 200mp好用到傻

練定下次用

打完劇情50關了
環小姐一年前仲喺醫院玩緊天文數字 都未許願 關你咩事
仲未轉校wor

差撚住左邊d對話係d角色講返1年前單野

故事先打到30幾
邊隻角色優先升doppel???
書唔知夠唔夠
杏子，圓，七海，由比 5絆

睇邊隻用得多？
圓對應到好多高難度關卡所以我最先係升咗佢

佢第一次入個結界應該係收到鏡魔女邀請涵 再同八雲班人入去 開放mirror模式
而家好似開心大發現咁
不理了 繼續刷bug🙈

圓>七海>由比> 杏子就慢慢開啦

好既，thanks
見人地雙圓加畫筆好可以磨好多關
不過得單圓，仲要琴日先出專屬記憶

杏子個招好似無乜用

睇黎冇追加關

300日紀念活動

取消第一章十抽，直接送四星
全部玩家有份

痴左線
運營食錯藥啊

拎去開窿定new好

良心營運

仆街 世紀難題
我冇學姐係咪拎去換學姐好

但係又想幫阿莉娜/杏子開窿

點解要取消第一章

第一章十抽啊

張十抽券

真係世紀難題

換唔換到限定

小圓又差一個窿就四星

怛又想學姐開多個窿

學姐

得杏子 鈴音 貞德 圓 心
之後換咩好

限定之所以叫限定

食屎啦 我要和美啊

想要莉茲

巴麻美100級 magia 全體傷害8級

楓80級 magia 全體屬性傷害 6級

打水敵楓招magia仲痛過麻美 仲要係可以開放第三格卡位 我未開

好膠 放挑発去中間隻盾後 挑係挑到 但扣血係後排兩個

闔家富貴大中細

有冇人可以秒鳩100層隻摩天輪

用麻友1窿就咁裝左張弱點屬性開doppel秒撚左

你咁樣邊好玩架

我同你哋係咪玩緊同一隻驚

我都唔想 整左7-8隻 200MP 諗住磨完先再慢慢儲MP

屌第一隻doppel 就秒鳩左

你叫我呢個用3招doppel先過到79嘅辣殺新手點好

終於打完75，hea下算

magia升到LV3就卡料

你不如換學姐? 學姐超勁

我無個堆 得ももこ同調整屋想要 (偏向調整屋)
開洞就應該係杏子orアリナ
世紀難題

聽你地講先知原來雜魚升到magia5都可以上200np

應該都係換木屬，係阿莉娜同學姐中揀

唔知一週年會唔會再送多張

一週年出特價包 要你使錢必抽四星

課唔到

2連Magia爽到癲

好難升

升友情點最難 有排刷

我隻吳 上年8月尾抽中 打咗無數次挑戰關終於到終點

所以得4隻加兩隻就升滿

214 升完就畢業了 可以棄game

六月十八號有張免費ticket可以自己揀一個非限定、唔係眼鏡焰嘅四星，唔需要使錢

下個禮拜揀學姐

唔知之前有冇人講過 (我之前一直冇開連登account，亦都唔知有呢個帖 )。想係到擺條reddit r/magiarecord嘅wiki link:

希望對大家有幫助

下個post加 (如果又係我開…)

仲有呢度啲人個game user name & ID個榴條link

竟然無那由多

那由多係邊個

用開英文wiki所以認唔出sor

唔係呢條？

Okay無野了

你地臨瞓前會唔會推曬堆角色打boss關儲魔

打到隻boss得返少少血 出返去當輸 無死都當死咗

下次入場放詛咒10000血 無傷通關

我會打得幾多得幾多，以唔開大技為前提下

終於打到90

開晒所有buff 諗住圓神秒到

打到30已經收收地皮

冇麻友咩？

圓神招Magia好低攻咋
仲要冇剋屬同屬強

哪有麻友你老母

無麻友 水屬群攻 得靜海
遲下4星卷 換 綠毛 定 麻友好

BBA咪係

嫌BBA太廢

七海招doppel應該aoe嚟講最大力嗰批?
好多時都係靠七海同500轟過去

仲有4個窿比你放magia up 攻擊力up
我100關就係用七海doppel(同埋一大堆buff/debuff) 秒殺

9級傷差極都有限

未開doppel

Same

終於打完90
逄親唔係boss關都要用doppel炸真係好痴線

You地好快手

我都係前日先完成

硬係唔肯乖乖地去死

點打
咁厚血

Boss關用來自殺式儲穢的

剩返2日
打到32
75做目標

51-59比較煩 如果你都過到，咁61-70角色場會比較輕鬆

71開始隻隻都惡
74層 23萬血闇Rebacca 好高攻 用非光屬強姦佢對角就得 我用千歲 都 書店妹 學姐 秋野霧毒暈拘束磨死
75層 140萬血光Teresa 正面三格（第二行） 無咩特別
你慢慢堆屍厚住面皮過

又唔使咁灰 呢到果班高手佢地以前都係咁捱 人地邊有你咁癲四張四星起手

唔夠料 羊角最重要 其次係氣球同繪馬車輪
之後係荷包鎖 同Candy包裝紙 （大量）
我無弓圓 呢隻你要上網查定升magia 5要咩料

而家堆緊

之前唔記得換羊角，發覺要用好多
5星角全部都無比料覺醒

咁夜仲玩緊

仲未決定好換NEW定開窿好

我應該換みたま

好用咩

開窿

（4月新番）（非搶post）魔法少女網站

有常盤同靜海 仲有鹿目做大茄

諗住推堆殘血角落場送死 臨死前儲下藍 打打下連wave 2都殺埋 又要再儲過

41層開始已經層層都殘血死人

強姦阿姨 無得出第四拳

上次抽好多無中
要黎做看板娘姐

終於打曬

仲喺96
得返1日唔知打唔打得切

得啦
2hr儲magia + 2hr用magia
=4hr1關
一日肯定打得切

感覺好似變咗扯皮條 日日夜夜推班女去賣身做祭品搵銀儲錢咁

95層隻呻吟shin發窮惡打人好撚痛

打到54

99係咪痴撚咗線呀
殘血500doppel炸落去血都唔扣
係咪要連放光doppel先殺得死
利申:1隻光都冇

堆咗屍2 hrs x 4次
Turn 1 都姐magia
Turn 2 詛咒 貞德magia 巴magia 由比magia
你有冇magia up卡？ 孤兒院四星回血卡同同麻友四星禮裝完全一樣

早知道早幾日開始打

你講嗰2張我都有
magia damage up疊唔壘得
可以嘅話我砌4張落七海到炸佢老母

唔好做傻事，七海係加攻但係你環留返打100層堆波
中間第一張係紅卡magia 你都突滿 不過係3星加防

你地抽唔抽聖學姐
利申: 已有 無咩興趣突

你要留返

Pokemon圖艦：想
銀包同石：唔想

最後兩小時 過到99過唔到100就真係喊出來 30石

你地最後決定4星換咩? 我應該換調整屋

好撚難打，打到舊5色個關

木屬/暗屬
補下顏色

鹿目まどか 今日剛好玩了300日終於入手

你有圓心杏子 換隻3A或者阿連娜（？）

木入面我覺得學姐最勁

哦66

放棄

我見上面有巴打話用麻友doppel一嘢秒咗100
不過麻友得1窿唔知夠唔夠砌
所以留多咗和美同500magia做後備
(其實係儲唔切 )

而家係砌到咁:

由比得150mana諗住照炸
我估實際我得2rd打隻嘢
えろは冇mana冇技開
佢地復活埋就係最後一鋪

兩隻都想要

最後隻boss唔勁 魅惑機率好低 放心打
我放magia卡 無用magia都扣50萬

張生你隻麻友幾多窿

打到70
最後機會

麻友1窿夠秒啦
10級傷屬強
是但裝張加Magia傷既Memoria
其他人減防
一格打50萬已經收佢皮

隻boss無視debuff 加攻後炸了

反正我係推d女去送死
普攻磨撚死佢

秒唔到
打落去一半都扣唔到
唔知係咪入減防入得唔夠
不過用一批批magia衝入去掃死佢

失敗了

想要背景圖漸變去維護畫面一刻

等埋一周年 先用要4星卷

可以換嘅得4月30日前嘅常駐角色，有期限，我諗就冇追加

換水波定弓圓好

一隻木光都冇
應該都係弓圓麻美アリナ三揀一

圓啦
拎黎support一流

屌你老母居然延長

有賠償掛

AP💦

愛上咗debuff個特效 有冇同好

之前開副帳首抽就有圓神，依家主帳終於有

終於齊5色

差藍綠

300日記憶係粉黑
不過之前個堆拎唔返

一步都唔比敵人行

玩晒啦

今次主線好多角色浦頭

我諗呢度得我咁揀

本身諗過學姐開兩窿 但諗諗下咁樣好D

如果補齊完角色之後，我會揀死魚眼
不過目前黎講都係揀木優先

最多人揀嗰啲已經有，一係就開窿
我冇闇屬所以咪揀佢
同埋我手機wallpaper係擺緊佢

屌那星 冇錢上5星

闇系女啲衫特別正

都係出咗弓圓先
木有都姐鎮住暫時應該冇大礙
有咩水痴線佬關最多咪揾水光暗入去頂

弓圓都好重要 好多活活動關可以拎隻弓圓嚟玩無限MP

真
黑長直

黑?

曉美焰呀

主線差唔多全部角色登晒場
有常盤組同まさら

係 仲有個新角色
btw 我估下次應該係抽十七夜

唉屌 四星角好難揀

冇圓先拎走佢 有嘅帶走學姐

聖學姐係咪唔使抽
同原版比好似差好多

自選四星卷

我都覺得原版勁好多

就係睇完料覺得唔對路
留石等8月算
希望到時夠200抽

七海仲平過伊呂波

Friend子有冇四窿圓 考慮緊粟米心/相野/靜海 好難揀

心得一窿無乜用
打人又無力
坦又唔夠硬

好撚平

學姐好大

點解入坑前我會有七海係巨乳既錯覺
呢張圖係主線??

呢幅圖不得了

有冇睇過佢原稿

水波都大啦 幅圖睇落同七海差唔多啦

差唔多？

人地大學生個波仲細過d 13歲妹已經好慘
希望各位唔好再笑佢

追主線追到安名果部份 好撚心痛

其實主線係唔係已經BBQ完左??

張圖d比例怪怪地
btw jojo定杏子好 定開4㝫麻美

JOJO係唔係阿莉娜?

佢個POSE好似東方仗助

最後揀左佢
反正都唔夠班課長打 玩下收集遊戲仲開心
雖然都仲係未有杏子

桃子好似後宮之主

儲舊五色先
下隻應該揀藍毛

我至係

楓同水波成個雷姆拉姆咁

原來鎚仔咁細粒
我以為盾妹先係最細粒

抽果陣有四張咩卷黎
遲下有重覆活動先用得?

你係信箱拎左佢未

有乜就鳩拎

杏子慘

幾好 趕走曬至刷首抽嘅 server慳返好多位

抽埋焰水 全程唔提杏子 我都想打佢

隻狗白左嘅

辣殺驚肯開新既2星進5星未
成4個月冇新啦

二葉同牛妹？ 不了
一個加防buff 一個打單體

話唔定伊呂波先

又唔一定主角組先可以5星化

Maybe
救援女or小惡魔女

好想同ウワサ瘋狂造愛

同邊隻?

階段さん

綠色50分?

唔似係喎
我初頭仲以為係人工智障

哦 你鍾意秋野

被朋友拋棄的女孩將被吸收並永遠為階梯掃除
邊條女偷懶或者敲鐘唔夠力就大大力鞭策佢
唔得啦 一來應該好多係心理/個樣有事嘅 二來日日禁錮新嘅女孩 好傷腎
Anyway我喜歡你的思路

由比係最受歡迎嘅角色 過份到衫都唔換 轉顏色就出隻新 唔同你地爭

識野

玩到無電

Btw搞緊點將いろは間房背景音樂塞去入場前loading到

仲有15分鐘放工

複雜咗好多

貴圈好撚亂

右邊有人錯名！

新角色好想抽

開始懷疑七海套甲係裝假狗

如果唔係點解成套衫得一個位有甲

佢便服個胸同新角個胸差唔多大

遲下出七海睇下換唔換到面比佢

いろは都未有消息 平波七海邊度咁快到佢

點解最近啲人成日笑佢平波

上年出咗了 三月賣

唔知點解好憎佢

Figma七海未出下話
灰模都未有
個隻好似1/7黎

我屌你啊 人氣第一啊

咁犀利

條女個胸好細

好咸濕

嚟緊就夏天 唔知會唔會出水着

麻友：又要新老婆呀？

三個月換一次差唔多啦

btw下張捷徑圖用邊個好

芝士

第二張貼多咗

之前略略講過個方法 遲下會拍片教

你地講個背景圖 我試下cap 你地可以貼去日本forum 佢地會跪拜你

夜晚 第6章第7話至有

由500活動開始就迷上堆背景

本來可以早少少upload 頭先春名呷醋 變咗把大較剪出來嚇到我熄電話

有正皮

唔知點解覺得魔圓個世界入面既場境都好靚
雖然有部分係參考現實景點

有無人抽
利申: 我會抽

係一般池抽兩下

儲石等一周年

係時候出黑長直或者芝士

我覺得係眼鏡焰上五星先

芝士呢

會係戴帽version 頭頂未有彼岸花

FF完未

終於突完1張

告訴你一個秘密 小伊在我家吃晚飯

好啦 唔玩喇

最近好多新紅卡突滿可以mirror三回合內用

萬聖節同埋新年個張最勁

今日送個張活動卡好靚

兩張都無

圓焰

又就黎要開新PO

吹奏神營運

正有此意

Next post:

(我唔想星期一返緊工先嚟搞所以開定先)

有事秘書幹
無事幹秘書